「伊斯蘭國」承認策動XXX

「伊斯蘭國」承認策動巴黎恐襲
「伊斯蘭國」承認策動巴塞隆拿恐襲
「伊斯蘭國」承認策動倫敦地鐵恐襲
「伊斯蘭國」承認策動獌恐襲
「伊斯蘭國」承認策動加泰羅尼亞公投
「伊斯蘭國」承認策動雨傘革命
「伊斯蘭國」承認策動港獨
「伊斯蘭國」承認策動立法會選舉
「伊斯蘭國」承認策動小圈子選舉
「伊斯蘭國」承認策動trump當選美國總統
「伊斯蘭國」承認策動民主牆貼若蓮喪子賀句
「伊斯蘭國」承認策動襲擊連登server
「伊斯蘭國」承認策動第三次世界大戰
「伊斯蘭國」承認策動三上悠亞
「伊斯蘭國」承認策動創造人類
「伊斯蘭國」承認策動創造世界

卸膊神器

僞旗行動真係萬能